識過d咩最撚奇怪嘅friend

試過一次落club
大家都係到跳緊舞
有個friend 無啦啦停係到
捉住另外個friend 話要同佢猜枚
心諗 係個舞池猜枚係咪傻撚左

真係笑撚咗
落club猜枚

識個朋友讀中大仲好有優越感

醉撚左姐